<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="about1mainheading">Geskiedenis</string>
    <string name="about1subheading1">Geskiedenis</string>
    <string name="about1subheading2">Sending</string>
    <string name="about1subheading3">Gelowe</string>
    <string name="about1subheading4">Geloof</string>
    <string name="about1subheading5">Personeel</string>

    <string name="changelangheading">Verander taal</string>
    <string name="changelangh2">Tale wat ons ondersteunt</string>
    <string name="changelangh3">Engelsh</string>
    <string name="changelangh4">Afrikaans</string>
    <string name="changelangh5">Arabies</string>
    <string name="changelangh6">Hindi</string>

    <string name="accounth">Account</string>
    <string name="accounth1">Update Personal Information</string>
    <string name="accounth2">Change Password</string>
    <string name="accounth3">Change Username</string>
    <string name="accounth4">Manage Requests</string>
    <string name="accounth5">Notifications</string>
    <string name="accounth6">Change Language</string>
    <string name="accounth7">Help</string>


    <string name="sermonsmenu">Preke</string>
    <string name="contactmenu">Kontak Ons</string>
    <string name="homesmenu">Tuis</string>
    <string name="eventsmenu">Gebeurtenisse</string>
    <string name="menumenu">Spyskaart</string>
    <string name="app_name">MyMethodistApplication</string>
    <string name="next">" Volgende"</string>
    <string name="previous">Vorige</string>
    <string name="About1">GraceWell Methodiste Kerk het \'n ryk geskiedenis wat terugdateer na die laat 19de eeu. Dit is gestig in die klein dorpie Graceville in die hartland van die Verenigde State. Die kerk is gestig deur \'n groep toegewyde Metodiste volgelinge wat geïnspireer is deur die leerstellings van John Wesley en probeer het om die boodskap van God se genade en liefde te versprei</string>
    <string name="About1p2">" In 1885 is 'n nederige houtstruktuur gebou as die eerste plek van aanbidding vir GraceWell Methodiste Kerk."</string>
    <string name="prompt_email">e-pos</string>
    <string name="prompt_password">wagwoord</string>
    <string name="action_sign_in">teken aan of registreer</string>
    <string name="action_sign_in_short">teken aan</string>
    <string name="welcome">Welkom</string>
    <string name="invalid_username">Nie \'n geldige gebruikernaam nie</string>
    <string name="invalid_password">Wagwoord moet >5 karakters wees</string>
    <string name="login_failed">Kon nie aanmeld nie</string>
    <string name="sun">Sondag</string>
    <string name="mon">Maandag</string>
    <string name="tue">Dinsdag</string>
    <string name="wed">Woensdag</string>
    <string name="thur">Donderdag</string>

    <string name="fri">Vrydag</string>
    <string name="sat">Saturdag</string>
    <string name="About1p3">In die middel-1960\'s het die GraceWell Methodiste Kerk \'n aansienlike uitbreiding ondergaan, met \'n moderne heiligdom wat gebou is om die groeiende gemeente te akkommodeer. Hierdie uitbreiding het die toevoeging van verskeie bedieninge moontlik gemaak, insluitend jeuggroepe, vrouegroepe en gemeenskapsdiensinisiatiewe</string>

    <string name="About1p4">Die vroeë gemeente het talle uitdagings in die gesig gestaar, insluitend beperkte hulpbronne en \'n klein lidmaattal. Hulle onwrikbare geloof en vasberadenheid het egter die kerk deur die jare bestendig laat groei</string>
    <string name="About2p1">Die missie van GraceWell Methodiste Kerk is om te dien as \'n baken van God se genade en liefde in die gemeenskap en verder. Die kerk is daartoe verbind om die leerstellings van Jesus Christus en die beginsels van Metodisme te vervul</string>
    <string name="About2p3">GraceWell Methodiste Kerk poog om \'n koesterende omgewing vir aanbidding, gebed en geestelike groei te bied.</string>
    <string name="About2p4">Dit poog om \'n diep en betekenisvolle verhouding met God te bevorder deur inspirerende eredienste, Bybelstudiegroepe, gebedsbyeenkomste en geestelike toevlugsoorde.</string>
    <string name="About3p1">Hierdie oortuigings is gewortel in die leerstellings van John Wesley en beklemtoon die belangrikheid van \'n diep verhouding met God, aktiewe diens aan ander en \'n verbintenis tot sosiale geregtigheid.</string>
    <string name="About3p2">Alhoewel daar variasies tussen individuele Metodiste kerke kan wees, bied hierdie oortuigings \'n algemene raamwerk vir die Metodiste tradisie.</string>
    <string name="About3p3">Metodiste hou vas aan kernoortuigings en leerstellings, insluitend die geloof in die Drie-enige God, verlossing deur genade deur geloof, die integrasie van geloof en goeie werke, die gesag van die Skrif en tradisie, die onderhouding van die doop en Nagmaal, betrokkenheid by sosiale geregtigheid en uitreik. , die strewe na persoonlike heiligheid en geestelike groei.</string>
    <string name="About4p1">Geloof is \'n fundamentele aspek van die oortuigings en leerstellings van Metodisme, insluitend GraceWell Methodiste Kerk. Hier is \'n nader kyk na die rol van geloof binne die Metodiste-tradisie:</string>
    <string name="About4p2">Geloof is \'n fundamentele aspek van die oortuigings en leerstellings van Metodisme, insluitend GraceWell Methodiste Kerk. Hier is \'n nader kyk na die rol van geloof binne die Metodiste-tradisie:</string>
    <string name="About4p3">Geloof in God: Metodiste plaas \'n sterk klem op geloof in God as die grondslag van hul geestelike reis. Hulle glo in \'n persoonlike verhouding met God, gegrond op vertroue en vertroue op God se liefde, genade en leiding. Geloof behels die erkenning van God se teenwoordigheid, oorgee aan God se wil, en die poging om jou lewe in lyn te bring met God se doelwitte.</string>
    <string name="About3p4">Geloof in Jesus Christus: Metodiste bevestig geloof in Jesus Christus as Here en Verlosser. Hulle glo dat Jesus deur sy lewe, dood en opstanding verlossing en versoening met God bied. Geloof in Jesus behels om hom as die Seun van God te aanvaar, sy leringe te volg en op sy verlossingswerk te vertrou</string>
</resources>